「新手改歌」有人問我，我就會講，我是個mk

太外向太花心 有女就食 拎起個車匙
換女速度猶像打飛機咁撚快 今天要溝撚邊個
高富帥 有口才 有自信 簡直完美 自己沒有努力過

像mk 地威畏 任何地方也像開成人台
著最毒的衫 扮十分自卑 有人來做愛唔記得帶套

你當我是mk吧 mk只因我靚仔
似mk 似靚仔的話 得到注意嗎
其實溝唔到女 至係毒撚的罪
很想做Mk食女 世上還有贊頌毒撚嗎
不夠樣衰 點樣比恥笑 笑鳩你 做大娛樂家

續：
你叫我做歌神吧
加幾個正評受得起
如我改歌不好的話
你黎改囉咁

唱一次la Ching

邊間教會？

聖公會

啲音錯到好尷尬，又唔岩beat

邊間教會

主教你好

點解可以標題已經錯音都仲咁有心機作埋落去

標題只係一時手誤

推到有人唱

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

你食屎啦

點解你要三番四次搞鳩我呀？

原本諗住抄哂你

食屎啦你

( Show Blocked User - 美源發彩 )